想移民應該要點plan？

依家喺英國讀緊year2，20歲，香港人，拎特區護照

最近覺得要走都係快啲走好啲
所以想開始plan移民依條路
但又唔知應該要點做
有冇人可以俾啲意見

你開係學術台 又year 2

我諗你個plan應該係短期內要努力讀書

有無搵Intern 做呀？
I mean 係英國到做

學生Tier 2 visa, 係sem break 可以做full time

唔係呀 只係唔知開喺邊個台
我想之後出嚟做嘢㗎啦 出國讀書已經用咗屋企人好多錢

打錯 Tier 4先啱

最近都諗緊樓主呢個問題

但之前睇有個移民post講 話英國之後好難留得低 如果想plan移民嘅話係咪應該去其他國家？

一諗起畢咗業之後要留喺香港 就想死
你都喺外國讀書呀？

咁你而家好搵定不下200間有得Sponsor 公司
準備定Personal Statement同啲Cover letter

下年一升Year 3, 十一月到就即刻submit application

不過你搵下internship 做啦
大學career centre 求奇搵間細公司做都得

同你一樣英國，今年yr3。

我留到 利伸2:2 不過之後整多左個master
半年前又有個大陸女仔想搵工 我又幫左佢少少 佢都搵到

我諗我都係2:2。如果讀左個master係吾係會容易搵工好多？

不過有幾個問題你自己要清楚左先
你讀邊科？
成績點？預計係乜？
你想搵乜野工？依個問題好重要

有無興趣整你份CV黎比小弟睇下？

可唔可以講多少少你啲背景？你間大學係咪好勁？同埋嗰陣點plan？

我覺得我係屎忽撞棍先搵到人請
不過成功有第一間公司請你
做兩年再轉工無難度

最難係搵第一間公司

你仲有一年好好比心機
話唔定博到隻2:1

為左可以係英國延續香港傳奇
巴打加油

讀master 都要努力先得
我雖然2:2 但master果陣爭一分就Distinction

好啊 不如喺telegram 傾？

我上年MEng first class都搵唔到英國工

CS
野雞大學

Year3之後做左三個月Intern
再返去master

我自己就係準備左份generic CV + cover letter 到鳩send
不過我成日同人講一樣野
一開頭有interview就去in左先當拎經驗
到你有經驗有少少信心
就係你個CV同Cover Letter到加一句 I would require Tier 2 Visa sponsorship.

同時我有係啲大公司啲portal到fill in application
不過依啲真係要make sure佢地做visa先好填
因為閒閒地要成半個鐘先會填好一份
而佢地又唔係間間覆你
我就直頭無大公司IN

不過我半年前轉公先發現
原來有啲recruitment agency係會specialise係某啲行業
你可以試下搵啲啱用既recruitment agency

讀乜果啲就係到傾啦 無人起到你底放心
你想比份 CV我睇既話先再tg

毒撚太毒

delay no more

都係小心d好 我讀政治嘅 我大學依科英國top 10 成績而家差小小2:1 希望下年上到去2:1

搵咩做無所謂 最重要係走到

sor